A0狗依啲社會垃圾掉落焚化爐就啱

燒鳩撚死曬佢地

G sze

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

True

岩

pish

你A幾